Kick腳戰術助手足成功逃脫

終於有人肯用呢招
動作仲要好隱蔽
跌撚到隻狗死死下咁

正呀

［警世］唔好咁易受風向影響

手足好波

救到人

個記者會唔會有事 ?

條片最後望到有黑警行過去出腳人到希望冇事。

睇左幾次先知咩事

地板冼姐 勿揚拉

THANK YOU

低調啦

好似記者黎

影唔影到個手足跟住點

做得好,咁先係架嗎!!

自己仆到

害撚死人del post la

正能量

片尾見到d狗有追kick腳果位手足，唔知佢有無事

推！！！！

del post la

咪亂講，條友本身諗住行過去，但天生反應慢，隻腳收唔徹之嘛！

DEL POST DEL片 比狗拉左

拉

地板啦，無睇到？

但佢好似畀人捉

佢自己見攰想趴低吞泡咋喎

咩kick腳呀
隻狗自己仆街冼親咋

好治癒呀

低調d喇

佢自已冼親咋

呢個情況係記者跣腳，唔係kick腳。

睇VAR 有無kick 中
人地係咁岩經過無心kick 你

DEL POST

伸腳個手足希望唔會被秋後...

低調啦 一陣俾人搵到其他鏡頭累手足呀

教材

On9 仔屌

電光火石間避唔切

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

我睇唔到有人kick, 我睇到有個戇鳩自己左腳kcik右腳仆街。

del post啦

靜靜地贏啦

冇反光衣
應該唔係記者

豬隊友

睇片動作唔明顯 , 真係好難告

其實又無封鎖商場 , 咁樣喺商場追人根本就有問題

要突破道德枷鎖
先由言語開始
黑警
死曱甴
死曱甴
死曱甴

del post

但個手足好似即刻俾人追，kick完就即走啦唔該

就係你呢d仆街害死出手既人,
成成影影影你老母咩,
狗屎垃圾都擺上黎,
起飛腳踢狗果位手足就係比人影左上黎打飛機跟手拉左,
到時冇人再出手唔好出post屌人

自己冼親炸喎

達陣

kick咩腳
記者跑上前之後要用腳剎停呀

Report

甴近平

勇武愈來愈少唔係因為被捕人數愈來愈多

佢係幾好身手

Tui

唔想睇片

有曱甴見到衝埋去

唔好share呢啲片啦！純文字討論就夠

靜啦

del po la 屌你老母,用下個腦啦

好波

［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

地板太滑姐

佢自己仆街又屈人kick佢

市民向前行
你就衝埋市民隻腳到
捉人唔是大晒架，都要睇路嘛
如果市民收唔切火星撞地球仲傷呀

個地版一定好痛

記者唔小心姐退後緊啦

但kick 腳個手足比狗咬

小心啲嘛警察寶寶

再唔拉post就有

邊有人kick 腳
佢退後緊ja

做得太好喇

Del post

Del post plz

屌 影撚晒wo del po啦 手足dum撚晒衫佢呀

咪俾藍絲屈
係警甴自己唔小心跟到人哋隻腳

習曱甴
甴近平

連登又炒車
明明只係佢縮唔切

佢最尾點

del post!!!

好波
但最後個手足有無比人告襲警?

真？

咩撚嘢kick腳呀
人哋煞唔切掣

好似有隻去左追佢, 希望佢無事

Push

一換一

點睇都係曱甴自己跌親

救人一命勝造七級浮屠

拉筋啫

手踭 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手向方好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

拉 咪撚再推
del post thanks

拉啊傻9
個個都推文做乜9

電光火石間退後唔切

del post plz

收緊腳嫁
收得慢啲咋
Kick親sorry lor

自己去申請del post

樓主

report條片

拉，樓主正一豬隊友

Kick得靚

自己企唔穩姐

爽還爽 拉啦

入就應該入唔到罪, 不過應該打鑊金.

低調啦on9

ok

電光火石之間，無心既，況且係 popo 突然切入人哋行緊嘅方向。

本身比人捉到都冇事
多得呢d7頭拍片

拉啊

咪再推

我明明睇到佢自己仆街

呢個時勢kick唔kick都有事㗎啦

角度問題

我Report咗呢個Post
樓主自己Report埋唔該

Del post la 手足黎
開文字post 咪算

仲推呢個post既真係on9

無心？

講到佢特登咁

要中年以上先敢行前

明顯無

咪再推，上面用不推文

好似有防暴發現到, 睇到轉向佢嗰度

自己仆街

係。
好想知道佢點。

睇片好似有狗發現佢kick腳已經埋佢身

del post la diu nei lo mo

想起831地鐵站有手足走緊 被隻狗伸腳kick到仆街被捉

叻啦樓豬咁都比你見到

裝晒甲緊係要試下佢

其實我見到最後有黑警行咗去勇士到 唔知佢自有冇走到

樓主無撚腦？

依家就係有太多你依D弱智仔TK

屌你老母 睇完咪算 share乜鳩

電光火石之間難以避免

唔好屈鳩人好嗎? 呢球好明顯插水啦, 隻狗先係手足喎

靚波

自己仆都人人數

真係on9
呢d 咁的「戰術」根本唔應該公開表揚

直頭唔值得提.........

唔係有心kick
收唔切隻腳咋

明明係新城市太跣

KICK你老母咩, 自己仆咋

狗自己仆親啫

屌你老母可唔可以再出呢啲貼堂post?

你都on79 我明明見到段片係個記者想行埋去 之後個差佬自己跣底

縮左啦 自己跌咋

正

邊到隱蔽呀之後有狗行去佢個方向

我以為呢個post 話出腳人無事咋

有無人話我知佢最後點

Source ?

擺明係自己仆街 關咩事

其實可以試下係自己扑親
不過產埋落D狗腳到

人哋做得咁隱蔽依家比你通咗天...

831 睇住速龍係月台用呢招攪掂人

邊有kick腳… 記者反應唔切縮唔到腳啫…
你唔識唔好亂講啦

正視聽

係閃電之間，popo 撞到其他人

我只係見到Popoopo係商場亂跑撞到人，同時線腳跌低

屌你on99

班狗咁多甲喺身
行動一定無咁方便
攻擊下盤絕對係好方法
仲有就係練過欄好緊要
班狗咁重裝一定好難過欄

post bam圖快del
dllm
累死人

地板線咋嘛

Where

拉啦

高手級

習近平甴近平

一睇就知唔係有心
拉

咩kick腳呀 隻癲狗自己衝埋人地隻腳之後插水咋
都唔知有無整親人地隻腳添呀

走到

就係有呢啲懶有勝利感嘅人放片出嚟，搞到好多時手足都唔敢做嘢。

意外啫，條友本身想行前，但太遲反應到要讓路啫

新職業：kick腳師

拉
唔好搞到自己人

自己仆街，亂鳩咁發癲死癲狗

記者幫拖好波

失傳已久既無影腳

我地就有關警犬懷疑被人kick到仆親一事向前線手足了解過, 當時我嘅手足係見到有警犬並未有帶上狗帶而導致失控狂奔, 期間該隻警犬因地板設計有問題令佢失平衡, 我嘅手足係電光火石之間伸出佢嘅友誼之腳, 希望可以保護警犬以免受傷, 可惜為時已晚. 所以我要係度向廣大嘅市民作出澄清, 前線手足並無惡意去傷害警犬, 我係度對就部份人士對我地手足作出不實嘅指控予以強烈譴責.

黑警自己腳仔軟關人咩事

先貼bam圖啦柒頭
曱甴平

樓主真係豬隊友。。。

不斷文加舉報，樓主咪再咁撚on9

擺明腳到先啦 隻狗掛住跑唔睇路關人鬼事

應該比人拉啦 跌低果個肯定會打佢 想像唔到會放佢

無事。 條片見佢走甩

係咪白撚柒痴啊 俾證據啲狗

咪撚再推喇

屌啲人成日喺到影影影 影完就擺上網 隨時害死片入面嘅手足

We all need to act as a team or we lose.

你個不推呢

快啲del片

FB 有人話兩個都冇事

不了

新城市又係的，整到地下咁滑搞到黑警仆親

推

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

Pushhhhh

警方應該同記者保持適當距離

贏咗唔使講出聲㗎屌
咪撚害人啦戇鳩仔
連仔快啲DEL POST

其實點解要用支國語「拉黑」唔用BLOCK

我見到後面有警甴即刻追住佢啦

巴打好波

Del post la 仆街

不推文回覆
可以拉低個post
關block咩事
拉黑你老母
聽都未聽過

好教材、但睇完要拉

好似有個黑警走過去 kick 9 跌追手足個黑警，希望佢無事

好治癒

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

靚

掛住追人 未必知比人kick

好明顯無心啦

現場情況咁混亂，咁多癲狗橫衝直撞，電光火石之間，撞到人好正常啫

就算唔係撞著佢，都可能會唔小心撞到第個

拉係推嘅反義詞嘅傻佬
唔係拉入黑名單個「拉」啊
屌打出嚟都覺得肉酸

公道啲講
係咁多人嘅商場追逐已經好有問題
kick到黑警好撚正常
如果咁都計襲警就唔正常

p牌唔怪你

上多啲連登啦

急停後退緊